［全民捉強姦犯］有人姦完女仲po事後文上ig

〔感情意見〕巴 28
- 有冇人女朋友都係來自清朝？ -
幾個月前我溝左個乖乖女
佢冇咩唔好，好聽話，冇港女脾氣
又唔會叫我買嘢比佢
總之就係好乖個類，只不過思想太守舊
-
啱啱一齊嘅時候，我問過佢
以前有冇拍過拖，扑過野
佢答我拍過一次拖（1 年左右）但仲係處
因為想將第一次留番比老公，所以唔會有婚前性行為
我心諗，唔撚係啊，要結婚先可以扑野？
邊有女仔拍拖冇扑過野㗎，係咪呃我呀？
-
過咗兩星期，我真係頂唔住，好想扑佢
於是就叫咗佢上嚟我屋企玩switch
我喺網上學左個方法整醉佢
就係喺一杯酒入面加左啲用酒去整嘅冰
咁就可以再提高酒精濃度
-
佢飲完再玩左陣就開始醉，咁我就抱咗佢入房開始扑野
前戲嘅過程中佢想推開我，仲夾實對腳
但見佢醉到無力反抗個樣令我仲緊火，趁佢夠濕就插入去
原來佢冇呃我，真係處嚟
同扑過嘢嘅女仔好唔同，緊到我差啲射
-
雖然佢有叫痛同唔好，但我已經好溫柔
同埋我知道佢最後一定會覺得舒服，所以冇理繼續扑
事後我有問佢扑野舒唔舒服，佢話舒服嘅
但係都嬲左我幾日，不過最後都哄得番
-
重點係最近我發現佢到依家好似仲係對呢件事耿耿於懷，放唔低
拍拖扑野係人之常情
我完全唔明白點解佢要將件事放大又記掛咁耐
留乜鬼比老公，2021 年都嚟緊啦仲講呢啲
留技巧比老公好過啦
圖﹕東宮
#SorryFor1999 #濕9感情台 #純發洩 #純9Up #長文注意

我想講如果係真 呢啲叫做強姦

西班牙烏蠅

真係賤人黎

好賤

推多下

Push

哇屌

痴撚線，條女應該硬淨啲督條仔出嚟

推

推啦，死雞蟲咁就害人一世

寧願佢去叫雞 好過咁害人一世

推撚到比條女睇

To 投稿嗰條賤人
我唔知你係講真定9up 但係你可以洗定屎忽 你屎窟窿嗰處好快都會冇埋

好難搵到個女仔
同埋個女仔未必會報警

睇交中所講女仔反應已經覺得佢唔會報

文中

前排連登咪有user分享自己硬入女友破女友處

果單都係不了了之

笑左 成件事咁撚恐怖 條女話係溝通問題

定係作故仔搏noise making呀

笑燃死 迷姦完原來溝通返就得
下次識do了

撚

呢d page為左出名用埋咁下三流手段

笑撚死 唔係作故仔嘅話 條女就真係俾人迷到傻撚咗

我都覺得似另類宣傳手法

推到佢仆街啦

迷姦

一係page admin作故
一係個女仔被人哄返

條女都唔知係咪因為太愛條仔所以覺得無乜野 唔覺得係強姦 屌你老母唔比你扑就要迷姦你個腦係咪落賓周度？
不如下次有人要屌你屎眼個陣你拒絕之後比人用酒迷姦吓？然後姦你條友同你講返知道你最後一定會覺得舒服所以冇理繼續扑你睇你會唔撚會放大件事？on撚柒鳩鳩

又係之前嗰個乜男歡女愛IG
作故仔博like

點解有種感覺係個男嘅迫個女仔去解釋

係咪是但搵條女補鑊

男係仆街 但有時女仔都有份助長

如果係作故仔 今次真係玩大咗

但係如果係真 其實真係好恐怖 一定唔可以俾佢走得甩

一定係個page作故仔
是但搵把女聲 推高個follow數

屌呢個page上次吹到話有條女用活鱔黎自慰添啦
而家好明顯吹得太大扮曬一場誤會啦
唔係咁都信下話

人地唔吿有咩撚用
條仔仲可能覺得自己好威
最驚D毒Ｌ見到學埋一份

正仆街

篇文隨時係個PAGE想上位自己作故仔鳩打出黎

我覺得呢個故事係真又唔出奇
好多強姦都係男朋友或親戚做

任何可能性都唔可以放過 所以先要搞大佢

咁就更加要搞大佢嚟收佢皮啦下話 玩到咁撚大想全身而退？

推爆佢唔該

知道 一定大大力推

女仔點樣有份助長人地強姦？又blame the victim？
係咪又想話個女仔點解唔強硬啲拒絕

連登仔: 好嬲好嬲
但事實上啲女就最鍾意呢啲MK仔

完來溝通返就得

呢個channel係咪就係之前玩鱔嗰個？

唔係啊 只係想講女仔要提高戒心 就算對熟人
佢哋拍拖幾個月 又上人屋企又飲酒
其實好易俾男人有機可乘

事後女仔反應又唔夠強硬

利申 男係仆街 一定係錯 不過女仔都要小心啲 同強硬啲

係 呢個世界自此就冇強姦犯 popo都係正義超人

係 仲可以話係溝通問題

小心 唔好跟車太貼

條女事後個反應真係 乜野叫一場鬧劇同埋溝通返就得 真係痴線

真
男人一定有責任同錯
但女仔唔好俾咁多機會人哋 提高警覺

今次貼d都冇問題 個個都想炒車

炒左車就收佢老味個page皮 玩強姦嚟博noise

其實不撚嬲啲女最冧依啲大賤種 都唔係新鮮嘢,係咁啱有出po only

我要推撚死佢

如果男講嘅嘢係事實 我唔明白點解個女仔仲要包庇佢

仲醉緊

態度正確 真野既就嗰條仆街死 炒車嘅就嗰濕9 page收皮
沒有不推既道理

係咪因為驚搞大左件事好麻煩？

唔理咩原因

推爆咗

幫下你手

溝通問題？邊度溝呀 睇過

屌牙 咩料

飲酒加粒冰 夠鐘就射精

究竟點先為之鬧劇

大家都搵緊答案

刑事唔一定要受害人提告 但哩啲通常好需要受害人合作俾料
所以都係好難搞到佢 除非條女轉駄

agree
呢個page本身就係垃圾

Lovers_channel 到底作夠故仔未

呢個channel成日作故仔

屌點解唔得

睇投稿 果條仔講嘢有牙齒印個喎明顯對條女有不滿啦完全唔似兩個夾埋一齊投稿囉一定係條女想護航囉

條仔食屎狗 走唔甩㗎啦

所以今次玩撚大咗 就更加要收佢皮

唔撚要Fake News

唔幫手推 推到佢出名佢就走得甩

有啲野係唔玩得

今次呢單野邊個解釋都冇用

大檸樂

pin la
好多人認真討論

冇撚有錯

Share開去一係想二次傷害 一係推fol

依個on9 page成日都做埋啲咁嘅嘢

推爆上熱門

係未fat check係炒車之前我係唔會pin住 我想大家知道件事既嚴重性

每次你一推 我就再代推

會唔會有連登仔作左篇差唔多嘅放上去

個page好多人吹故事扔上去博人睇

唔排除page主自己作

咁就要收個page皮啦

佢有個patreon 入面啲post仲假

依啲on9 page啲故又唔夠連登甜故好睇

都唔明又有咁多人fol咁多人比錢睇故事

仲唔幫手推上熱門

所以唔排除其他可能性

唯一要做嘅嘢就係推爆佢

等條友破完處 仲可以拍拍囉柚咁繼續屌女啊？

幫你推一嘢

Thx bro

作故還作故
但我覺得有啲嘢真係唔講得笑

所以咪要推 我好想炒車

我覺得有機會係個女仔覺得要俾老公
所以俾咗個處佢就諗住嫁俾條仆街算

咁你睇完篇文 覺得嗰仆街係咪諗住娶佢？

我都覺 想up fol都唔係咁啊嘛

最近仲有廣告故添 明顯成日作故

依個page仲有好多吹很大嘅故

以前比ig bam左又係玩太大

次次都想make noise

咁呢個page為左上位 玩咁既野真係好大問題

但條賤種唔會埋單 假設係真

對於最鍾意睇人仆街既連登仔而言，有如blood in water attracts sharks，就算當事人點解釋係誤會係鬧劇，都已經太遲了

唉 原本佢仲可以諗揀俾邊個老公
依家佢覺破完處就事L但

梗係唔會，但條女如果真係咁純，有機會會咁諗

怕個女仔心存僥倖

難d誤會到 每隻字都係強姦犯口吻

之前先扮edu 條女投稿 呢個垃圾page

但係本身強姦呢樣野已經好難解釋到 無論事主點樣解釋都好 啲人都會覺得係條仔逼佢講 或者比壓力佢講

所以唔可以俾呢單嘢就咁算

呢啲嘢 唔可以冇後果

狗公邊會做得返人 條女當黑

條仔係咪就可以冇事

都唔只狗公咁簡單

呢件事 唔係諗住就咁就算下話

我要炒車

Miss左

幫你推返

再推

算你老母

算你老母個老母

Po上嚟先升級做強姦犯啫 拍吓囉柚咩事都無多的是

仲要係自己爆料

係 呢個page不嬲都on9
之前lingu zoom扑野條女咪出過嚟真身屌柒過呢個濕鳩page

擺明係假 作同信既人都幾無常識
酒精係結唔到冰 濃度高小小既酒都唔會冰到

我覺得落藥仲可信少少酒精結冰真係第一次聽

呢啲page作野嘩眾取寵咋話

玩到強姦咁大 係咪仲要俾佢繼續玩？

我覺得唔好講真定假住 因為呢件事真係好嚴重 強姦唔講得少 可以害左個女仔一世

算唔算不誠實使用電腦?

[突發] 繼Patreon賣相後....MK仔又一巨獻....

Lovers_channel 到底作夠故仔未？

垃圾IG Page，拉

呢個page有前科

推 炒唔炒車之後再算

On9玩強姦冇後果

推

我只想見到兩個結果

1. 如果係真 條仆街衰迷姦一定要推到佢俾狗拉

2. 如果作故仔 就更加要搞大件事 推到個Fake News收皮

有d嘢 係唔玩得架

假膠玩野

樓主置頂佢

推到Fat check

仲想人地share 佢個ig

唔洗講 已經自己置咗

扮乜撚佢自己咪又係出張相話條女嚟自清朝

唔緊要 是但一個會收皮

其實所有感情類ig都係垃圾

佢係見好多人dm話強姦先開始話係強姦

推左先

啲人話明admin唔搞搞佢就會unfollow呀嘛

On9 page作故仔

咁你想唔想個垃圾收皮

佢應該知道有女出聲啲人會嘈得越勁

你係admin你點搞

所以梗係要幫佢宣揚下

呢度都會有好多人幫佢宣傳

再上連登炒一炒，只會越嚟越多人
明明之前搞patreon同扮周樂兒都冇收皮

呢篇野 係犯法 依家係睇緊邊個會俾人拉

老作page

垃圾page作故作出禍

老強page

個女仔中途反抗唔到係一件事，但佢事後唔覺得係強姦就得

反而有好多係本身你情我願，事後條女覺得蝕底左告強姦就告得入

不嬲想呢類ig愛情煩惱投稿page收皮
睇得多壞腦

正仆街，強姦講到咁輕鬆啦
女事主一定要報警

唔知係咪作住 暫時都係捉咗強姦犯先

作故仔

幫手推俾女事主睇

咁就要幫幫手推啦

出晒名係content farm
拉

呢d page 99%係作

加埋佢格硬砌個回覆出黎好撚突兀

好肯定99.999999%係假

變咗1Q題：
如果「強姦嗰個覺得自己係強姦，但係被強姦嗰個唔覺有畀人姦」，咁仲係唔係強姦

出哂名玩老強
大力推

咁就要佢收皮啦

熱門第三位

即時熱門睇唔到

多謝大家 上咗熱門了

唔夠 再推

快撚啲上A1

強姦犯見到個po咪入嚟打聲招呼囉

衰強姦仲咁撚串

推
等比人屌屎眼啦

,

28歲都咁
真係失敗人生
做乜要搞到條女同你一樣咁失敗

覺得係前者
玩大咗求其作個理由了結件事

起到底未

雖然佢有叫痛同唔好，但我已經好溫柔

咁撚樣你同我講唔撚係強姦 你冇撚野下話

推上熱門只係第一步

我哋要係達到其中一個目的

1 刮條仔出嚟 要佢洗定八月十五等痞監

2個page收皮

嘩屌
好撚賤格

大力推一推

推下

會唔會有人不誠實使用電腦

加上切開佢條賓州

真定假都要推到佢仆街

想火燒小紅腸

好難起到 匿名

有popo幫拖就唔同講法

push 爆

強姦犯入冊
Or 垃圾page執柒

除非靠搵IP address 搵Server，如果唔係真係諗唔到咩辦法刮佢出嚟

擺到明垃圾page作嘢啦慣犯嚟

Up

手足有冇咩辦法

呢種事google肯定會交數據
洗撚定個八月十五啦人渣

呢種事google肯定會交數據
洗撚定個八月十五啦個人渣

係真事就入冊過年

收皮啦

條仔咁嘅嘢當有趣
咁撚變態
唔好話同佢訓 做同事都驚啦

content farm

我完全唔明要個處黎做咩囉

難聽過粗口

賴咩匿名google form 啫
搵埋古裝女人相砌埋個post 出黎喎
要人留言話係強姦先覺得係強姦咩
作故呃follows 都唔係咁低裝呀嘛

留名睇佢一身蟻

有詳情未

推爆佢啦 咁撚想出名 不過佢摺埋開個新又係吹佢唔漲

識真係有人比男友嘅朋友迷姦過
十幾年後仲有陰影仲會喊 好慘

男人講依啲笑可能好平常
但係都控制下自己啦

咁到時再一次令佢執柒

10

9

屌 局中局原來係宣傳易

8

7

6

宣傳易

5

4

3

2

呢D真係唔要得
話自己姦人姦得好爽 又話條女好享受俾人姦
有人有樣學樣咪弊？

1

又係啲作文page

個女仔真係嘅咪撚放過呢啲人渣

就算係真 個admin覆個女仔度當完咗件事咁

正常人唔會信囉

仲有

正常Admin審批啲post 睇到都會覺得奇怪啦

仲好意思出poll

仆街

佢點fact check係女事主

有物理常識就知酒精冰點係-114度，要將烈酒變成冰，講緊最少都要20度以下，一般雪櫃都做唔到。

「我係女事主」

笑咗 問埋我嘅問題 佢話會交代清楚 交到依家都冇埋影

女版同佳

一齊睇

真

所以上面啲人仲話係content fram想拉 根本件事係咪真都係好撚大鑊

唔緊要佢咁想要 實幫佢宣傳

其實係假都好撚大鑊

不誠實使用電腦

但佢唔係100% ethanol

要有人留言話強姦佢先醒 真係屌佢都廢9事

不過如果係自己作就

做咩事？？

扮乜鳩
呢d page擺明作故仔搏人睇
搞大左就扮有女事主
搵人報警搵差佬聯絡個page版主啦
肯定好快出黎道歉

呢幾年都唔少呢類page搏上位

肯定係自己作啦，搵人報警啦

女事主聲稱溝通錯誤啫

佢用嚟雪做冰嘅酒唔通100%酒精咩
如果用啤酒wine之類點會唔得

無 燒嘢食姐

搵人報警啦，疑似強姦喎，仲搵到女事主添

嘩屌

呢個page啲故好撚假

之前見過話放白鱔自慰

又有亂倫又盛

條女話係強姦先係強姦

唔係強姦條女話係強姦 都係強姦

明唔明呀樓豬

唔知有無得report 到佢個post下架？

呢d page d港女好鍾意睇 明明d投稿成日都咁誇張 似假嘢多

個page 唔撚可信wo
投稿個陣你都知post出黎會轟動架啦

屌 最撚憎呢啲page成日作故仔明明一啲好嚴重嘅事都講到好撚兒戲咁 執撚柒晒呢啲page就最好

高酒精度既酒一般雪櫃係雪唔到結冰架喎，想知佢點整成冰粒。

用酒做冰真係假到仆街

下咗架 d人咪唔知發生咩事 最後冇後果都冇就完

呢啲係迷姦，一個冇乜經驗嘅乖乖女應該唔敢搞大件事。

好撚危險其實 變相鼓吹老強

唔好推啊

所以就我哋黎幫下手啦

拉

你仲唔明，我懷疑所謂嘅酒精唔係酒精，而受管制藥物。

受管制 咁就要查下先知啦

強姦犯拜拜

呢個page之前先柒過，依家又想r多啲人注意

佢今次係玩命

推推

衣d閪page真係睇撚壞腦 仲有唔少朋友follow
其實d followers同admin係咪心理變態 話就話講感情疑難 實質每個post都係重口味甜故忽忽地

依家仲要有種強姦欲

x

似fake news 啦
勁似有時彈出嚟果啲奇怪廣告
作埋啲咸故

嘩一定要幫手push

之前睇過某一個post 呢個Ig帳號管理條友串過馬撚

其實個page都好有問題
畀人喺comment屌完先至話係迷姦
屌佢未po出嚟之前未睇過？ 仲要出完之後呃完like先至叫人spread開 jm9

仲要整撚埋張圖乜野女友來自清朝
即係睇完覺得冇問題有gimmick好好笑
屌佢老母

呢d page 真係好仆街
未有人鬧之前就當食花生咁post 件事，
圖都整好放上ig ，根本就唔覺件事有問題。

只係見有人鬧就即刻道德撚上身
扮乜撚野

New story

強姦果個係咪照顧人地一世先？
如果佢食完又真係埋單結婚
咁大家覺得件事又如何？

佢女友有嬲但又話舒服
咁如果佢地最後結埋婚
咁就變成佢地兩個之間嘅事
食早d，外人又可唔可以插手干預？

我咁諗，係因為識人真係結婚
而且唔係奉子成婚
係搞完，開發完，相處過再結婚
果對夫婦而家都會搞笑咁話
個老婆嫁咗俾個強姦犯
不過佢地話，因為有做愛
拍拖期間係比較親密
開發之後，女方慢慢都多咗考慮男友
男友又識珍惜對方

所以呢d嘢，真係好睇男女雙方搞完之後點

push and reported

人地送野比你唔算偷掛

即係個page又可以賺一輪like 咁樣玩一玩就賺到fat fat

黎個page條友都冇腦嘅
又白鱔事件又周樂兒
作都作得合理啲啦
再講啦
見到咁嘅po唔覺得奇怪？po出黎make noise?

真 睇到麻木

仲要po出黎，出story

想知點樣先會知係假 匿名架啵 打條友自己良心發現?

唔好散左之後METOO就得
到時無人信架喇

條女都唔覺自己俾人姦
你班人正義撚上身幫人出頭

，

有啲page會作故仔嚟拎hit rate
我相信呀 我估呀 依個page唔會咁撚柒仆街嘅

呢個page唔係好鍾意作故仔㗎咩
如果係真事拍咗幾個月拖就硬上都幾仆街
不過就算係真女仔都真係唔會報狗拉鳩條仔㗎啦

呢個垃圾page不嬲作開故仔引人睇
之前zoom頂住咗嗰個女事主件事都俾佢攞嚟二次傷害作故仔 仲話有大尺度啲嘅版本擺上去patron賣
女事主都有係呢度開po要人幫手report個page
仲幫人搞配對但係啲男admin自己食啲女

report極都未收皮

似係作故仔

就算係真啲admin唔會自己睇完唔報警照出po吓嘛
垃圾page快撚啲收皮

呢個page 之前好似有片文係影射頂住左果個女仔
之後個女仔真人dm 佢
佢好撚串咁話唔關佢事 唔肯del 文
宜家又想拎道德高地？

利申 不齒寫文果條友
但亦不齒呢啲傻閪page

幫推
因為好撚想個垃圾page收皮
成日係到嘩眾取寵 周樂兒單嘢仲要串串貢咁

啲男人真係好仆街

CLS

幫推

呢個垃圾PAGE成日作故事呃HIT RATE,推到佢收皮都好

咁認真做乜
分分鐘假

講真
真又好假又好
關你地撚事咩 條女都未出聲

咪撚on9啦 一睇就知假

好奇一問 非引戰
有邊一個女仔會想比人二次傷害?
再加上cm 個邊好多人都屌男
乜仲有面蒲頭咩 我係有良心嘅都唔想個女仔又再一次比人放上網share啦 仲話詳情
係咪唔知二次傷害幾大啊 仲想消費人咁款

件事真心越黎越似作故為up fol囉

講詳情真係痴線，又消費個女仔

一向都當個page好多都係老作咖啦
有啲假到離曬譜
早排玩鱔真係on9到佢

推啦 降低香港人質素

阻人仆野燒春代？

推爆佢

匿名google form 都有女事主出嚟認頭，仲可以比admin fact check 到係事主本人？

姐係點呀？條仔同條女講，嗱我匿名寫咗我灌醉你同你搞嘢嘅文上網，然後好多網友話我強姦你喎，不如你搵個admin澄清下丫

不論真假，個page 本身就唔覺得個故事嚴重，仲要落個乜鳩清朝人標題懶風趣，見群情洶湧先嚟扮正義，仲想繼續炒花生話有後續內幕

最嬲係呢啲故事真係會喺現實發生，但個page 就借呢啲人地嘅傷痛嚟呃like甚至賺錢，真係好嘔心

我偏向相信係個page作故仔，就更為賤格

下？出po講咁癲？
條友冇俾人插咩？

pish report個page

真係報警連登仔又會話勞資糾紛，上得條仔屋企都預左etc etc

有無拍拖

作文姐

好奇問下，如果刑事案件，非當事人報京，會唔會受理？

收皮啦 一睇就知作故仔引人注意啦，咁都有人信

厹就應該爛返入佢老母個閪啦！攪啲清純女仔

想洗白 屌撚你

推！

當事人都唔care 成班唔知咁急撲出黎做乜

無洗白，根本唔識條友
只係講我自己覺得
根本唔識當事人唔知來龍去脈
更加唔知個女仔自己點諗
我覺得無必要跟車太貼
個女仔身邊d朋友如果察覺佢唔對路
由佢地出聲都仲合理
果陣一定撐件事追究條仔
但呢個時候已經追住條仔攻擊
亦有可能破壞咗一段可能有得發展嘅關係
賭大細一樣，邊個可以寫包單
一定係中出即飛？
作為外人，睇定d，唔係罪嚟

好假 求其搵個ig 自己覆自己都得啦
仲有出post 前又話會check post 先出
睇唔出有問題？
俾人屌到hihi 先話唔認同呢件事
同埋又點fc 啊？詳情呢？
垃圾page自打嘴巴
如果件事係真真係屌啦
消費件事吸follow 同like
屌撚哂佢地

啫係老作啦匿名投稿都搵唔到人仲會特登出嚟澄清咁on9？？？？？

佢咁樣仲邊有人投稿雖然都係自己作

情侶之間既野 愛佢果陣比佢老強都冇問題
唔愛果陣比佢摸下都報警話非禮
根本就係復雜關係 外人衝去多管閒事 同自殺冇分別

edu條女要求del post就話自己個page乜都匿名, 證實唔到投稿人, 有咩事要自行report
今次件事鬧到咁大就一下子fc到女事主, 證實係鬧劇

真係好有說服力啊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推，想睇人仆街

關心無問題，咪留意住單嘢囉
至於衝出嚟攞光環
咁就真係無謂啦

做條女真係好慘過乜
又要聽佢講 又要唔洗錢 又要俾佢屌

做男人做得你咁撚仆街

仲要出投稿都要開patreon掠水

推到揾到強姦犯為止

推 強姦犯死全家

作故仔作得大得濟是旦搵張太空卡補鑊

嘩仆你個街

push

已舉報個page

仆街仔

我唔撚信
真係女事主
佢話係就係?
屌你老母

屌 擺明係喇 仲要係迷姦

dllm

作故仔？FC咁用

呢啲on9 pages不中比啲mk仔mk妹follow
8-9成投稿都鳩吹架啦

留技巧比老公好過啦

佢唔打算負責

自編自導
此post已完

個女仔唔敢出黎無人幫到佢

我係admin會摺柒咗個page 佢，dllm啲文尷尬到應該大部分都係自己作文

覺得呢啲page真係好撚on9🥱🥱
都唔知有乜好睇

正路 個page嘅回覆勁hea

好似早排連登都有個差唔多既post。係咪同一單﹖

戇撚鳩咁推fol

硬上咁癲如果係真，我諗個女仔睇落都唔似會報狗，不過希望你諗下個咁嘅男人值唔值得你花半生時間喺佢身上

希望係假

加澱粉

屌 其實邊個會知係咪當時人
佢又冇得證明
可能搵個男人黎講返都得添

依類型page好多都係作故仔

Pushhhhh

推
仲要仆街到開post唱，想合理化成件事
推到佢坐監

酒好難結冰
點整用酒造既冰

一定係作故仔發現收唔到料啦，點會fc到
呢啲page真係毒瘤黎

作個濕鳩故仔呃人follow都咁多人中招

好假

真事定因係一篇潮文?

強姦係刑事，建議報狗玩大佢
等佢個page 作到咁大呀拿

好撚仆街

死仆街強姦犯

第一次都俾埋
當左係老公啦
即使係強姦都會幫返佢

推爆佢老母

姐係篇文係真係有人投稿 唔係佢作故仔嘅？有冇原來可以睇吓

咁你遇到毒瘤會點

各絲打千萬唔好有呢個諗法，同唔尊重你侵犯你嘅人一齊你下半世都唔會有好日子過，2020年絶對冇我比咗你以後就係你嘅人嘅觀念，唔好諗住比咗第一次人地就要盲跟一世，呢d情況一定要將強姦犯繩之以法，重光人生，唔好收埋自己驚，搵唔到熟人幫你都可以搵青年機構社工嗰d幫你處理，雖然連登有部分人對社工感覺負面，但佢地係有受過專業訓練，有保密協定同標準流程去幫你呢件事，強姦非禮絶對不能容忍！

報驚了

條女都未出聲

推 唔好驚就唔報

本身唔係呢單嘢都唔應該睇呢啲弱智作文垃圾page
要睇呢啲不如去講故台啦

呢啲垃圾page幾撚時可以收皮

真係好想知佢用咩酒整冰

冚家剷咁撚鳩痕，連女朋友都要迷姦

啱呀 如果咁嘅情況仲縱客呢啲強姦犯嘅話 只會越來越多呢啲情況發生 越來越多女仔受傷害

仲未推爆

連登仔真係好多諗法

事實係喎
個女仔都冇出聲，佢又唔覺得自己受害人，外人又何來可以話佢係受害人呢

連登咁正義嫁咩？

*科

推到仆街

cls

依個page係咪玩白鱔嗰個？
之前衰左獲啦，扮受害者作故仔仲串柒柒
依啲ig垃圾page成日作故，又人獸又亂倫依家作埋迷姦，早日摺埋啦

Cls條強奸犯仲覺得自己冇問題

依啲好多都作故仔，28歲人點會唔識報狗

推到仆街
一定要拉左個強姦犯!

好撚心咪幫個濕鳩channel出位啦 好懷疑樓主根本就admin黎
第一個page作估仔就出哂名 仲要自己貼張圖笑條女清朝黎 但又會出story屌人強姦 笑撚死人咩
第二 條女俾人姦使撚全世界轉發叫佢報警咩 都戇撚鳩
轉個撚頭個channel話fact checked無事成班友又信哂

淡左就分手個陣可能會告

pish

個page大概知道自己玩大左，想收尾，可惜入左連登仔法眼，一切都太遲了

如果係作故仔，可以話係投稿果個作咖姐
可以搞大d乜呢？

推 垃圾page

最假係句

嚟緊會有詳情

其實唔係好事黎

想問法理上

如果條女真心話舒服，仲告唔告得入？

一齊幫手啦咁

提醒大家 一般家用雪櫃係整唔到40度嘅高酒精濃度嘅冰

咁就大大力推下先啦

我想個page收皮姐 呢單嘢如果最後冇後果 個個見到都覺得not a big deal 咁就已經唔係出唔出位既問題啦

個page覺得呢篇文冇問題幫佢post 係咪要俾佢繼續亂咁9黎？

繼同佳自首又一嚟緊

依個page成日作故仔
次次都係啲juicy嘢，上次塞咗條白膳落個閪到添。
一炒大咗就話google form匿名投稿，但又另外開個patreon page吸水
收皮啦屌你老母垃圾page！

係強姦
希望事主快啲報狗

岩 好多都係作故仔儲follower, 之後搵錢

但連登班戇尻仔講到一買一賣既叫雞係衰過迷姦咁喎

呢個真係垃圾page 作故仔又成日扮真人真事其實係幫交友app賣廣告
個admin前排辭埋份工全職作故仔搵錢

咁個Page要做埋查證果份？
利申：冇fol
幫你推推post

咁癲？

入冊未

作故仔姐,D狗公PO晒STORY罵條仔,博D女好感

推到條死仆街坐監

D人仲話拉 想佢/個page冇後果

Del左post
Admin身有屎？

有冇人有backup?
懷疑IG Admin夾埋個強姦犯想毁滅證據

我都覺呢啲page嘩眾取寵

個Page Del左Post
強烈懷疑個Admin係共犯 保護緊個強姦犯!

要求警方徹查!

unfollow呢啲垃圾page啦

樓主係連登清泉

出左新post澄清

清朝人著漢服lol？

個admin好撚驚喎

咪係我覺得有關處唔處 你睇落假假地
個啲post多數個「無」字 都係用緊「冇」字

可能我亂諗啦 但佢好明顯扮緊嘢囉page主

lovers_channel admin del撚咗舊post！
出返個女仔投稿又扮對咗驗證碼同埋投稿時間
作故仔炒大咗驚撚到震？唔好咁多藉口啦，執柒咗個page佢啦
強姦犯好自首，admin麻煩自己del page！

Del po? Del撚埋個page啦柒碌

拉得

我覺得男方有問題 但如果個女仔覺得唔緊要咪算囉

留名睇del page

如果單野係真 個女好慘
都已經受害者 仲比人推出黎解釋
男既正懦夫 自己夠膽做 夠膽share
唔夠膽出黎解釋 仲要推埋條女出黎解釋
其實有咩好解釋 你姦撚左人
條女可能宜家愛你 唔想睇住你死
但人地心理留底左個陰影
呢D男人 跟住佢 慘過食屎
第時有咩事 第一時間推條女出去死
垃圾 懦夫 賤精 集於一身

一係賤種入冊 一係垃圾page執柒

中一樣先唔再推

2012年12月4日 06:30
(綜合報道)(星島日報報道)六十三歲婦人，昨凌晨在筲箕灣愛東邨住所報警，聲稱一年前遭男友人強姦，警方調查後，暫列強姦案，追緝涉案男子，有法律界人士指出，警方追查事隔一年多前的強姦案，在蒐證方面存在一定困難，但仍有辦法將色魔繩之於法。 該名六旬婦人，與家人同住愛東邨，昨凌晨三時許，她致電報警，聲稱去年十月被一名年約五十餘歲男友人強姦，警方到其住所調查，初時列作「求警調查」處理，經了解詳情後，暫列強姦案，由東區警區刑事調查隊第七隊跟進。 案發去年十月 有法律界人士指出，調查一年多前強姦案，蒐證會有困難，因相關證據尤其是因強姦導致事主體內受傷痕迹已消失，但不等於不能檢控，最重要是事主能清楚講出事發經過，當年曾對人提及被侵犯、案發現場仍在，以及疑犯接受警方調查時錄取的警戒口供等，都可將色魔繩之於法。 他補充稱，警方對強姦案十分重視，即使受害人因某些理由未有即時報警，警方接報後亦會展開調查。本港是實行普通法地區，刑事案件沒有所謂「法定追溯期」，尤其是強姦案等嚴重罪行，只要有人報警及疑犯在世，警方仍會追查。

眾絲打必須知道嘅事，被傷害並不可恥，唔好令自己餘下人生活係陰影之中

應該得青頭仔先信齋飲酒就可以迷暈唔反抗

繼續吹囉

執7左佢啦
呢D垃圾page睇撚壞腦
溝通完冇事
咁個個姦完人 溝通左就冇事
咪撚係度鼓吹強姦啦 仆街

告唔告得入呢d case by case 啦，我只係想係度留個紀錄話比d絲打知佢地嘅權利，特別係呢度好多未成年嘅絲打，我唔想佢地睇得多連登真係以為女人都係雞+非處係可恥唔乾淨冇人會要，所以收埋唔去處理自己被性侵嘅事，希望佢地吸收到正確嘅資訊要好好保護自己

啱，我真心想呢班畜牲應該要閹撚晒咪害人

冇文化係咁
冇d內涵，學人開ig page 出埋d垃圾文

鬧劇fol已un

咁又冇咁偉大

謝巴打 已置頂

〔感情意見〕絲 25
- 有冇人女朋友都係來自清朝？女生投稿 -
今日一收工
就收到男朋友炸我whatsapp，話我知佢闖禍了
原來佢喺ig po 咗d 咁嘅嘢
有人睇完話要報警，問我點收科
睇在佢答應咗我一個條件嘅份上，咁我幫吓佢啦😌
-
首先我想多謝大家咁關心我，替我不值
我亦到見到有人勸我自己報警
如果我真係覺得自己被強姦，我會大義滅親嫁喇
不過件事其實冇你哋諗得咁黑暗
-
其實當我男朋友追我嘅時候
我已經覺得佢係一個好好嘅男仔，我生活同工作上成日都需要人幫手
而佢係唯一一個會幫我幫到底嘅人，直到依家都係；
其他好靚女嘅同事都冇呢種待遇
而我都一早知道佢係一個大食嘅人
同佢一齊no sex 係冇可能，所以同佢啪啪啪都係預咗
以前同佢講想將自己第一次留俾老公
係想睇吓佢會唔會為此收手、為我改變主意；
雖然冇，但我都唔算好失望，因為都預咗
-
件事發生前幾日佢叫我上佢屋企時
我已經feel 到佢係想同我上床
因為我喺佢個袋搵到佢買condom 張單😂😂😂
仲唔肯帶部switch 出嚟，係都要我上佢屋企玩，傻嘅都知咩料啦
個傻瓜仲要明知我唔飲酒，都俾酒我飲；
實際上我唔係飲咗好多，d 冰都未溶，剩低嗰啲都係佢飲晒嫁
-
到上床嘅時候，我仲係有意識的
飲咗酒反而令我有想要sex 嘅念頭
雖然係好似佢咁講無力反抗，但我唔飲酒都冇力嫁啦
本身都唔夠佢大力，都唔關飲酒事
至於點解我要扮晒反抗咁，之後又要嬲佢
又埋怨冇得留個處俾老公呢？
因為我想佢覺得懊悔，我以為如果佢心入面覺得對我唔住，就會對我更好
雖然呢招似乎唔work，但佢就依然對我好好
上星期見家長嘅時候，佢仲同佢阿媽介紹我係未來新抱
我冇後悔同佢上床，到依家仲有keep 住去開房
-
成件事就係咁樣喇，唔知大家睇完之後有咩諗法呢？
其實就係一場鬧劇
如果可以嘅話，麻煩admin 幫幫手del 咗佢個膠post 嗎？
P.S. 咁大個爛攤子，你答應咗我嘅事唔好走數呀😊
-
多謝大家關心🙏🏻
因為我哋兩個缺乏溝通，令大家有所誤會
仲搞到大家咁操心，實在唔好意思🙇🏻🙇🏻‍♀️
經一事長一智，我哋以後會識得點樣好好相處嫁喇；
希望其他情侶們都知道溝通嘅重要性
唔好好似我哋咁，做咗反面教材
另外麻煩晒admin 了
*對咗驗証碼同投稿時間
圖﹕東宮
#SorryFor1999 #長文注意

你叫你男朋友慢慢同popo溝通

好慘

推到佢仆街

本身一向都懷疑呢啲on9 ig page作故仔呃follow, 又叫人share IG, 一路比人chur你揾人睇你點收科
而家求其搵個AC就話冇野冇事，屌你老母，咁都得

可唔可以一齊檢舉呢啲垃圾page
睇唔過眼班撚樣係咁作故仔賺錢

一早檢左 依家一齊推po叫其他人檢埋啦

好假喎 開始覺得係作故

我一睇share ig 我呆左完全感受到係up fol 嘅feel

成件事好格硬來
女嘅白痴 男嘅弱智

傻閪page

好撚假成篇野
一係執7個冇腦page
如果係真既
一係等條女比人中出即飛
仲咩未來新抱 笑到我
成篇潮文咁
打個個有冇笑呀

推到個垃圾page收皮啦
幾次唔同嘅事都睇到佢呢個page只係想make noise出名咁 而妄顧其他人同事
又唔見同佢類似嘅page會搞到咁犯眾憎？

一個大話冚一個大話

如果係真嘅
推到小編拹助調查啦
Check IP 唔難咖

呢個垃圾page都唔係第一次吹水啦
之前就作人玩白鱔 個小編仲要串柒柒

一個故冚一個故

之前有人話識呢個page幾個admin
有冇人爆下料

一定要報警
推到個強姦犯仆街
佢地和唔和解係另一件事
唔通當冇事 由得條仔下次咁對其他女??

反正推到個admin上警署協助調查

推啦屌

推緊啦

Pish

推到條受害人報狗

仲DNLM 扮蟹 垃圾page 真係多人睇

pidh!!!!!!!!!!

呢個濕鳩page 竟然仲未收皮

老實講 真係unfollow 同report 個垃圾page
擺明冷處理成件事 之後del個po 再開個女當事人po就算
屌佢啦 佢報狗都冇 淨係話好難處理又拋個波比大家

又係「冇」仲有佢啲標點好隔硬黎
Admin佢係好撚古惑 佢啲自編自導係有諗過先出

首先係標點上面好隔硬 同埋為左更突顯出自己嘅唔同 佢就更架越做得明顯地唔同
就好似佢平時打字用埋空白鍵做間隔 好難講個種feel希望你地會明啦

每個人都有自己嘅打字方法 但有無可能白鱔又係用「冇」依個故事1 2 都係用「冇」連幫page主嘅假ac 都係用「冇」

其次仲要係咁多個cm之中少人fol又假ac黎撐page主
最明顯地奇怪嘅係「傻瓜」試問下你同我又有無咁得閒去睇佢係咪講傻瓜而覺得佢地無嘢？

而傻瓜依個字根本係admin自己加落去再用假ac留言再補翻句個女主嗌佢傻瓜 令大家混淆左故事究竟係咪page主老吹

而最尾個句明眼人都知玩大左估唔到大家又玩咁大
搞到佢自己都好難收科叫大家唔好再focus係依個故事度

唔緊要 已經reported 其實都好撚明顯下 只係估唔撚到會拎呢啲嘢黎玩

推到條友入冊過年

全名地址電話呢？

而家有呢啲戀愛匿名版真係幾好

應該係迷咗

Yup
由其是如果個女仔係乖乖女果種
好易

洗鬼咩 自己作都得啦
分分鐘依家又姦緊

屌 唔係唔撚推呀

推,條仔迷姦左條女，依家仲要笠水要條女解圍，無論點樣兜圈都好條仔一定有錯

傻瓜好sweet?
男朋友話你係清朝嚟嘅老處仲sweet 啦

推呀

我覺得係個page作故仔作大左
而家驚收唔到科 咪作多篇希望打圓場

正解

正解
呢d page 作故仔作到

強姦犯冇人理?

成班 青頭 提撚子到

我覺得係作故仔多，溝酒會易醉啲呢個係電影先會見到，冇任何科學根據，唔會增加酒精濃度，如果你粒冰本身係超級烈酒，浸落去啲酒精濃度低嘅酒，第一本身稀釋咗，第二出嚟嗰種濃烈度係好強，正常女仔點會飲。

所以起身又推下先啦

推lo頂你

提子咩 提子老強？

屌你老母咩 乜撚嘢叫你欠大家一個道歉 唔撚係你男朋友呀 被人強姦嗰個反而要道歉 admin我屌你老母

但係呢啲嘢唔匿得名

條友係咪弱鳩智架 ig幾時可以del咗呢個垃圾page

得我一個report唔夠 仲要靠埋大家一齊reported/報狗先得

你個毒撚on9到

無腦page
你認左自己作野咪收到科囉

問題係好多弱鳩智嘅人鍾意睇咸濕野
鍾意睇咪上嚟睇甜故囉 睇埋曬啲低級垃圾page

老強都可以覺得冇問題添啦

我明啲人實鍾意睇咸嘢㗎啦
不過呢個page作故作到咁都仲睇個腦係撚唔係有問題啊

如果個女係真嘅 希望你一世唔好放生人渣
前題係 如果個女係真嘅

越睇越離譜 推

姐係勞資糾紛
大家可以返屋企啦

我真係好妒忌條賤種成功迷姦條女

迷姦喎，仲唔拉佢，講哂過程，叫個女嘅報警啦

強姦咁大件事係無人講？

講左 條女話係佢唔岩

有講性/別議題社工講呢單野

Push this

睇完女方既回應都覺得成件事好假

男方同女方篇文有一個共同點
就係執筆啲字用得好精準
例如 唔，嘅，嗰，啲，咗，吓
一般人好少咁注專用字精準度
兩篇文都似係鍾意寫野鍾意文字既admin小編負責寫

report左好幾次仲未成功 求推到垃圾page收皮

連登已死

2021第一推

3000正評有10%人report都夠

再一推

我就report咗㗎啦 大家又可唔可以幫吓手呢

2021仲睇呢個ig嘅都係傻鳩傻閪 包庇強姦犯新一年死全家

已report
祝個濕鳩page早死早著

比人姦個個都話唔追究
你地班垃圾毒撚嘈生晒要搞大件事
肉唔肉酸

事後我有問佢扑野舒唔舒服，佢話舒服嘅
但係都嬲左我幾日，不過最後都哄得番

酒係整唔到冰㗎

作故仔page